依家情侶咁興扑嘢前自拍？

個個情侶去酒店慶祝生日，又買汽球佈置又蠟燭，又自拍post ig，懶係浪漫咁，係咪驚死冇人知佢地今晚要扑嘢？

屌 我都好想有女咁樣同我慶祝

竟然冇片

伯母都興自拍？

圖都冇？

我宣布個個女仔會咁做嘅都係雞！